明明game 同動漫，追星可以製造愚民，點解中共要禁？

5明

日本仔d後宮動話睇懷腦，一陣個個上去叫中央分配老婆咪仆街

大陸嘢真係無人明
騰訊賺咁多咪抽多佢稅囉，打沉佢有咩用

因為not made in china

要玩文粹，就要迫國民只睇國產

因為維尼要做唯一嘅偶像

話明係共產黨一黨專政

你估共產黨真係得個名既咩

共產黨今日唔鐘意d咩就可以禁咩
無人知點解

東莞咁正， 一樣收皮

因為毒撚傻到控制唔到

引入外商道理
同引入廠,高科技,IT一樣
上幾年內地高薪請左唔少日本動漫界工作者過去
而家內地抄哂製作方法
踢走佢地,再封殺外地作品
等國產貨獨占市場

因為動畫套價值觀未必啱中共治國用

個個都進擊的巨人，下克上就仆街

game 動漫 追星，三個產業都賺大錢，緊係封q曬外國，等國產賺，可以精準地愚民，d利益輸送又肥仔水

乜撚嘢內地？中国就中国啦

唔通比佢地睇鋼鍊咩

五毛其中一個特質
紅衛兵行為
為左批鬥你
捉何錯處

講"內地"先係五毛啊

正常香港人講乜鬼"內地"，香港的內地只有一個，黃大仙區

細個用慣左一時錯手
因為一個錯字開始進行批鬥
轉移話題
談化不利支共消息,製造鬥爭
你個額頭唔係寫住自己身份?

我唔明屌內地兩個字同屌中國有乜撚嘢衝突

明明game 同動漫，追星可以製造愚民，點解中共要禁？

請問有咩高見
傾翻呢個

封咗等佢哋睇國產

上面啲人翻牆已經係佢哋基本技能，你迫佢哋就實去睇咩

除左抄完人野再踢人走

支那好興拎人地作品改個名話係自己
香港好既作品就會俾中囯化

當有人證清作者係香港人
大量洗版五毛, 憤青同打手
就會同係連登進行一樣既行為
指鹿為馬

好，我都唔明喺中国角度佢哋唔應該禁打機，尤其qq本身有機會食到大部分market share 又可以維穩又可以賺錢佢又禁人打機時間。

追星方面，理論上同明星好嚟好去應該可以養活一班愚民。

唯一解釋係中國經濟好唔掂，又太多人逃稅要殺雞儆猴。

你睇天安門都可以掛日本旗就知佢幾唔掂同五時花六時變

我打 assassin’s creed 打到我越黎越反共